話說我開Bluetooth

唔小心連左去隔離屋個喇叭

可以點玩

揀番條播

播大悲咒

on9仔

我屋企都有部

唔通係你